個人覺得搞咩都好唔好搞文物

如題，你爆玻璃爆咩都得，可唔可以唔好搞pair獅子，會令人聯想起文革共黨，國際播出街都唔多光彩。

搞咩都好唔好搞玻璃 好暴力 每外國人覺得香港人好暴力
咩都唔好搞 外國人繼續搵錢就啱